放負post

覺得自己好冇用好失敗
生存唔到係呢個世界
讀個垃圾毅x都可以唔pass
又冇錢讀我想讀嘅嘢
就算有錢又唔想比幾萬銀人
想返自己dream job又做唔到
就算有 又唔想同我伴侶小見咗咁多
好矛盾 好戇居 好幼稚
你哋屌7我啦 我想醒呀

乜野小伴侶

見小咗呀

有冇諗過點解會唔pass?

因為啲老師hea。搞到冇心機

想讀乜野？
無錢咪搵到錢再讀囉
唔好覺得自己遲

讀美容，幾萬蚊，覺得無必要浪費。
想做個學徒，又難揾

學徒應該就唔難搵架啵
如果你真係想讀既話就唔好覺得浪費
你應該比心機讀先岩

我冇工作經驗，乜都驚，又唔識講野，好驚面試

=.=

無得話你驚唔想做就可以唔做架
快點迫自己踏出第一步
到時候就會迫住自己改變成長

多謝你呀 我希望我做到

真係要做啵 唔好講講下又唔做
晒我口水

哈哈 好多野都講就容易 我會盡力